Win10 Chrome address bar 打中文食字

有無人喺CHROME個ADDRESS BAR用倉頡打中文會混亂晒?(即係未入完碼已勁出字，跟住之前打咗嘅字又食咗)…之前無事，唔知係咪最近幾個月有啲UPDATE搞成咁

多謝師兄

推